好似回應左，其實冇

正如佢之前所講，‘‘壽終正寢‘‘，而家只係講你地想聽果兩隻字俾你地聽
表面聽左訴求回應左，其實乜都冇

五大訴求，缺一不可[size=5]嚴懲黑警，以儆效尤/size=5]

佢頭先話按議事規則動議撤回修例草案

咁係咪可以有人反對撤回

五大訴求 缺一不可